人生低潮期 工見唔成 女溝唔成 pt生意又差咗

唉 幾樣野一齊

我都係呀

見唔成工 又唔係俾人炒
溝唔到女 又唔係俾女飛
pt生意差 又未去到要執粒

睇開啲啦遲啲會更加差

身體冇事，冇住屋需要已經好好

stoic mode